你班港豬真係好煩,政府都話暫緩啦?仲想點撚樣先?

屌你老味啦!!!!!!!!!!!
想點? 想撤回呀!!!!!!!!!!!!!!
想點? 想放番D 義士出來呀!!!!!!!!!!!!!!
你老母,邊個話暫緩都收住先既, 全部同我收皮.

PS: 發緊開口夢

可唔可以唔好標題黨

SOR LAW